突發！吳浩康坐正我對面食緊野

真人好黑

又唔係咩大明星
大驚小怪

你老母都坐正我對面食緊野

無圖 你話毛澤東坐係你大脾食緊野 都得架啦

[img]圖片網址 [/img]

連登username? 屌你老母第一日上連登？

我比username做乜鳩 我又唔係吳浩康 家下偷影仲要隊張username出黎？

連登 又變 ig story

成鳩日係葵芳見到條毒癮

Stop Making Stupid People Famous

???
咪濫用呢句好冇?

睇圖你地係咪一齊食緊粉麵呀？

收皮啦死肥閪

死肥閪 你老母比狗 屌呀

舊相黎架ma 佢依家好似好肥架wor

即刻唱番首
就恨從前事早被錄影...舊錄影...
先啦

女明星就話姐 呢d暗星wfc

偷影騎呢啡上嚟做咩？

留咁多次言 你好憎佢

佢係小妹個ex

笑左

試過袁禮林坐我前一個卡位對住我食野